[三分鐘學整] 豉油皇煎蝦碌

成日有巴打話要高protein嘅餸，食蝦就岩晒！
爽口鮮味，帶飯方便，由準備到煮好都唔洗十分鐘！
新鮮蝦/冰鮮蝦都整得! 配埋頭抽，多多都唔夠食
有興趣想知詳細步驟，就睇下我地條片啦

如果各位巴絲打鐘意，可以俾個like同subscribe 我地頻道
留言講下想學咩，我地會盡量滿足大家

G持

多謝支持!

絲打把聲真係好趣緻

完全唔明點解有人話似教育電視

係一把聽到會好開心嘅聲

睇黎大家對豉油皇煎蝦碌冇咩興趣
下次post番西餐

正啊 好易整咁 煮飯可以煮依味菜

個聲調好似教緊班小朋友煮野食咁

多謝巴打支持

真心易整
Budget多買新鮮蝦
糧尾就食冰鮮蝦

咁你睇完學識未

睇到好想食

我有興趣架，揾日會試下學你咁整

快d試整啦

整完記得post上黎分享下

喳

睇你住邊
香港游水蝦都唔平
我喺多倫多更加唔係時時有 價錢仲貴過波士頓龍蝦
其實外面啲餐廳咪一樣畀急凍蝦你
呢啲濃味嘢用游水蝦總覺有點浪費

急凍蝦嚟講 樓主覺得白蝦定虎蝦好食啲？

樓主隻鑊係高級貨喎

唔同食法，白蝦鮮甜，虎蝦肉爽，睇你點煮

識貨

我覺得反而牌子重要啲
有啲多添加劑 好似有朕化學味咁
有啲外面有層薄冰 變相呃秤
以前喺唐人超市買虎蝦多
最近喺costco買白蝦 我覺得都唔錯

btw樓主話配埋頭抽就多多都唔夠食
但你嗰支唔係頭抽嚟喎

呢個牌子可以用一世
好過香港啲c9買埋晒啲不知名牌子嘅陶瓷鑊 麒麟鑊 氣墊鑊 大理石鑊 用極都唔滿意

我依邊牌子都得一隻，就係big Y
冇買頭抽，生抽頂住先萬字醬油一樣好味